[無羅家良,陳錦鴻] 再創世紀

一姐插曲

《再創世紀》（英語：Another Era），香港電視廣播有限公司、愛奇藝與中國廣播影視出版社合作拍攝製作的時裝商戰電視劇；由郭晉安、周勵淇、林文龍、楊怡、鍾嘉欣、袁偉豪、周柏豪及鄧佩儀領銜主演[2]，並由王振、余芷慧、潘志文、胡楓、湯洛雯及林嘉華聯合主演，監製關樹明，出品人杜之克及龔宇。

呀旺

唐立言

James Bond片頭

個動畫想點

個片頭

開左post la

啲合拍片好撚興

蠟像？

4非咁

片頭同之前使徒幾乎倒模一樣

使徒2 feel濃

個片頭完全分唔到邊個打邊個

niki

炒冷飯

唔掂喎

慢動作扮型

一開波就咁尷尬
D配樂

通常呢啲片頭都係伏嘅

以我核片咁耐覺得唔掂

膠味濃的op

波呢🤷🏻‍♂️

好尷尬段舞

好尷尬

bgm

2囉你

好重膠味 可以熄電視

個下踩上牆有咩用

點解可以頭一分鐘就咁離地

個鬼佬果下好撚柒多餘
踢一踢個牆

我熄電視

係

咁快 快過bolt

唔掂，太膠

型

郭晉安放多張銀紙落個盒呢下型

好撚尷尬 夾硬黎啲free running

避人掛

好靚女

明明可以就咁行落去

Niki

三個字唔夠已經聞到陣膠味

好想同周麗琪做愛

一掌

好撚多多餘動作

NIKI 都係依個髮型最好睇

咁好身手
竟然比阿旺一推就跌

小偷好似魔迪

一個小偷偷野，仲點會玩哂野咁走

一開始跳舞都睇到我好撚尷尬

播多集延禧好過睇呢套炒冷飯啦

楊怡

木偶鼻

點拍到50集

斯拉夫人啲樣係差唔多

延禧咪又係垃圾

一幅畫得500萬都值得咁拍咩

言哥

究竟tvb近排有幾多個叫duncan

套野無乜重點

又登勤

個鬼仔不如好似 紫禁之顛 咁 同周麗淇鬥舞算啦

又heyley又duncan

再進化

同埋又係有人姓卓
明明唔係大姓，係咁姓卓把柒咩

又係d卡士勁
最尾3角戀 你爭我鬥劇情

前幾年就係高偉霆

創世紀最好睇就係一班窮鬼打上去 呢套

馬志強

又開始咀炮式商戰

全部都無內容既terms撻出黎

好老套，仲講緊雷曼
都咁多年前啦，做人向前看得唔得

周麗琪有冇31A

周麗其套衫唔好再娘d

4次

I love your work so much

痴線,niki又著靚衫,又要打J...

好彩tvb 垃圾唔搞大時代, 義不容情

係囉

自己畫展
會用 my name is......自我介紹

屌

啲英文好坨地

英文

香港首富仲係咪葉榮添

點解無線覺得重頭劇一定要去外國拍？變咗旅遊節目

啲英文逐個字讀出黎

貼地英文

啲英文

D英文好撚柒呀屌

安仔

又love it so much喇

D英文笑撚死人

啲英文好有味道

英文夠貼地

呢個景

30AA

布拉格好靚

周麗淇幾靚
點解仲未結婚

唔敢講倫敦金
如果係講周柏豪同袁偉豪做倫敦金呃安仔錢，安仔要報復，應該好睇好多

no ball

好掛住布拉格

呢套睇景算

鄭家穎

靚景

安仔演藝生涯最大污點

有咩問題 冇人知你就係個畫家

證明有錢人同窮人d英文一撚樣

楊怡正到仆街

其實呢套野係睇景

屌你安仔扮國王點樣喺大陸過到審架

阿旺叫咩

布拉格係咪tvb廠景?

個時間係零八年吖嘛

應該好快就10年後㗎啦

安仔扮有錢佬好唔夾

tvb無咁靚

旺ok喎 真係戲

老尷

睇左20集
麻麻地
周麗淇成個on9咁
比人玩到陀陀零

做乜9

如果郭楊拍到似underwood夫婦咁狼狽為奸就正

我意思講十年前老套

幫佢上返色好無
依家柒到

大陸版無呢個畫面

唔怪得之

性格西

周麗淇好似簽左英皇

咁又唔係嘅
拍以前就老土咁古裝片都唔拍得啦

不過 唔好睇就咩都假嘅

轉去明珠睇山算

套套愛奇藝都仆仆地

高鐵 the other 郵輪

*伏

林文龍係指揮棒？

飛虎ok wo

口碑最好應該係踩過界

林文龍同潮凱諗起不懂撒嬌

特技人完撚左喇?

飛虎邵氏

係wo

楊怡係咪整個木偶比佢

踩過界係香港自己拍完，愛奇藝睇完不懂撒嬌唔鍾意先買踩過界

屌啲英文

周麗淇好屈突

又拋一堆terms出黎啦

飛黎飛去好眼訓

雷曼
真係好心涼
幾時嚟多次

廢up

tvb

係愛呀哈利

老左好多了

Linda

點解佢同佢家姐差咁遠

周汶都麻麻啦

linda一出又諗起bosco保護要人

最後一次

正常

溫哥華

咪又係

林風呢

部iPhone係舊機定新機

客串下？

放手 放開所有

嘩好撚靚個景

選角 錯撚哂

Lag lag地

linda d eng

鍾嘉欣d戲真係麻麻地

屌你講乜撚環保

呢啲先係英文

管家仔 于素秋
十年前啱唁做緊

鍾嘉欣英文

英文好撚好聽

講完英文未

套野不停中一句英一句

呢套真係睇景
又布拉格又溫哥華

Dr Koo 同汀汀

好撚靚...

睇左咁耐都未聽到葉榮添同許文彪個名
點再創世紀法

啲英文好撚大對比

原來設計迷債嗰個係你呀

寧願句句英文

堅嘴

D色好黃

鍾嘉欣超級sweet

殺人兇手

拉姑

羊兒其實好J

鐘嘉欣

孻姑

KC

咁氹本

疑著鍾嘉欣遲d又做喊包

周麗琪靚好多wo

ching識貨

護花危情應該全盛期

就係你呢d人搞到依家咁多香港人刻意扮美式口音

Kc變左郭少芸

劇情唔掂整幾多拍攝技巧都救唔返

羊二個鼻好趕客

又係 。

最鍾意睇阿旺做奸人

過兩集喊到想熄電視

10年前都做緊嘅珠光寶氣重播緊

周麗淇。。。
普通Mk妹，毫無女人味 仲要有陣煩膠除

仲有9柏豪

iPhone 3g

仔女都生咗

'

有無插曲聽

仲用緊

鍾嘉欣真係好女神

睇番五官真係無得挑剔
又靚女 戲又好 又鍾意含撚

幾多年前

阿旺

用古董拍戲

你當ipad琪死

個奸樣有啲over...

好on9金句

D景就真係好靚

家下反而又靚番,之前幾年唔知點解個樣好腫

呢套嘢係咪8年前拍。。。iphone 3g

霸氣求婚

以後都唔關我事呀！！！！

唐立言笑法

08年呀

教主懷念版

今次係唐立言定高哲行

遲啲會講

呢套都係零八年

銀邊係2G

做多左

大奸狗

阿旺發左達咁款
邊忽似有錢佬？

睇左廿幾集。一開始覺得編劇有做下research算唔錯。
不過中後期開始膠化，劇情越來越越唔合理，剪接凌亂，仲要無拿拿塞兩件支那垃圾 。

鍾嘉欣生完都咁靚

2008年
用新機你地咪又屌有bug

道具組

要睇郭晉安
睇與敵同行 同 忠奸人

佢係咁

呢套係續集?

屌呀旺坐寶座好好笑

維基寫17年

睇曬

呢個廣告王君馨幾正

舊機冇bug咩

我始終覺得唐立言啲奸笑自然啲

無撈家係撚續集

好腫喎

係再靚啲 cls

套劇入邊係08年

一開波咪講左時間係2008年
咁多盲撚

呢個係未生既鍾嘉欣

只係識整個樣出黎既垃圾戲 係兒登仔先吹奏呀旺條垃圾

處女黨好似個個都靚

依集一開波咪寫2008年

前排佢ig係咁po 欣宜 嚇死人

韋逸昇

😂

大陸版剪得好差

阿旺似心理變態多過奸佬

柏豪仲好睇

楊怡都係大唐果陣超正

唔係講雷曼兄弟事件果時咩？

唔經唔覺就十年啦

牙fred同撈家
套與諜同謀仲好睇過呢套

就係話道具組勁 搵到古董拍

王君馨 徐子珊 鍾嘉欣 李思韻
呢幾個好正

都仲係似呀旺

好基本啦 Nokia 都揾到啦

d劇情緊湊d就夠

iphone易壞

東方華爾街嗰個正好多

如果彼此心中有理, 如果決定擊倒宿命

地主會

有冇強姦 殺人全家呢啲劇情先

啲對白使唔使講咁白

御命十三

難得用舊電話又要俾人屌

幫佢地兜下先 因為個鏡頭同畫面唔似2008先炒車

要求用返零八年嘅畫面出街

請相信最後能戰勝

真正有錢佬又會坐埋吹水囉

做奸角大和田常務真係世界級

紫色

誠哥表示

隻腳

香港四大富豪

洪松蔭我就識

呀旺啲奸戲=chok樣
完全feel唔到種氣勢同霸氣
同林嘉華比差十皮

又做4非

點解唔拍套
用一通月供股票做題材劇

班老野都冇氣牆

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

有d似

自己講全香港最有錢嗰4個坐曬喺度

途人：真係會響架喎
乜撚野對白黎

短髮Gloria

影帝柏豪

4大地產商

誠哥諗住走資個陣香港班有錢佬咪笑柒佢
幾年後見真章

福華街
竟然唔係鴨記

柏豪

d老臨

同日劇差一百億倍

今次呢套我buy插曲多過片尾曲

唔想睇香港啲景

Blackberry(?)

尿袋

吳若希

柏豪好戲過撈家

爆炸

個陣興尿袋咩

尿袋佢發明, 發達喇

made in china

屌你老味講到2008年好落後

一撚早有pda啦 windows mobile都出左

2008年有？

同一個導演 由選戰到東方華爾街
證明拍劇要有錢幾重要
不過唔係大製作就一定會好嘅

比比鳥佢地穿越咗去幾多年前

吓
有兩個iPad?

屌，當年點會唔知有挨瘋呀

興就唔洗講係佢發明啦

有

他媽哥池 無煙城

乜撚充電寶

同現實一樣,有有錢女友

尿袋爆炸

未以

香港Steve jobs

靚湯黎

做愛會

原來講緊08年，自膠

2008 仲當ipod 係新野

Niki老到

尹詩沛

垚

blackberry係咪收咗皮

咁佢係老喎

唔怪得之後咩智能家居

查生

562

咁心急想搵野反
大台又贏

未 個時紅

裸泳嫻好正好想屌

2008年都唔係興袁韋豪呢個髮型

查查

黃子雄又做有錢佬

同楊怡同年 楊怡都無咁差

兩隻豪鬥皺皮

記得十年前幾hit

對波

呢隻大包鞋抽詩詩 侮辱左名模兩個字

噢

轉左行android 啦

條線去到條頸度

幾正

08年整個空氣留海，頭先以為邊個大6妹

屌你, 快D 去開發小米,一定發

kelly

今集應無弓姐插曲

一

烏托邦>>>>>>創造晴天

I am so satisfied
good job

羊兒呢個新鼻好高 好想知道邊個醫生開刀

查生條大波妹叫咩名

楊怡又做奸角？

靠郭晉安 carry

well done

gordon 佢咪係

唔講仲以為袁偉豪碌撚插住佢羅友

郭晉安笑夠未

潘志文幾時又中風 ？

巴打咁好記憶力

thx

其實呢套野點解唔搵班後生搭大旗
郭晉安同林文龍cut晒去/搵配角做佢地角色
呢套野會更加似創世紀

創世記係講3劍合既夢想點一步步實現
唔係講2個上左岸既男人點做首富

條女叫咩名

可惜冇人講「你個嘢壞咗啊」

HANA首好聽啲

好撚7 做返馬志強算撚數啦
做傻仔先岩佢

更加無人睇

兩登仔鍾意佢隻奸笑嘛
宜家笑多d 又唔鍾意拿

論經典就唐立言
論演技高哲行就再好少少
呢套好似有d走火入魔

爆旋王

頭先真係諗緊 平陰呢個邊個黎 咁鬼醜

傻撚咗？ 無安仔林文龍點sell到上大陸

鍾意佢係有目的而笑
依家好似有啲空洞喎

紫樹係咩樹黎? 係布拉格拍?

與諜同謀 ？

韋逸昇 賀天生呢

依家仲邊有機會創

今時今日啲人中意睇周柏豪多過郭晉安啦
啲c9 都嫌佢叫唔夠撈家勁
後生冇人想睇佢
拍返牙旺算啦

大6 已經仆左直
你以為大6人會睇郭晉安？

諗起咁丁蟹一個由老粗變有錢人

都係特技人好睇過呢套

暫時都唔差

所以咪要啲老屎忽收皮

呢套好

理得你 R咗合拍咪得

神劇

入埋mall

第一張好似我有俾你屌㗎

雷曼兄弟

屌你老母 啲對白無一句明

今年講好睇我覺得係果欄 有fyy

十年後，香港又一次崩盤

修哥仲好精靈

愛回家

三個女人最好睇

修哥

最有錢個d係度圍威喂

2011套團圓

由於此劇有《創世紀》鐵三角其中兩員：陳錦鴻及郭晉安參演，加上近年形象好轉的吳卓羲戲份重新吃重，網民對之期望很大。

但播出一週後，觀眾認為此劇的劇情流於爭吵，令人厭煩。陳錦鴻演得過激而被封為「萬梓良第二」。[1]不少網民對之感到失望，關注程度亦迅速冷卻下來。[2]

主演
郭晉安、陳錦鴻、吳卓羲、徐子珊、
劉兆銘、梁靖琪、羅仲謙、許紹雄、
周 驄、郭政鴻、姚嘉妮、梁烈唯、
郭少芸、陳曼娜

我覺得係飛虎

我都記得好煩

古天樂幾時出場？

都好

啲老野係咪會跳樓死

楊怡食得多蛋白質靚左

c9同連登都有口碑嘅話 就係ali來了

平安谷可惜爛尾

Niki世界級

道德校長造型好後生

首歌幾好聽wo,不過劇情係好撚老土 ,我以為睇緊80年代D爭產劇

j晤j？

唉唔好提...黎緊晚晚J到腎虧...

呢套係食正bb題材易有共鳴，其實基本上搵邊個年紀啱做老母既做女主角啲c9都會buy
反而馬壯演出好有驚喜

第一集推半個po
係咪今年最快

不嬲都靚

玩骨牌
小學雞咩

好撚on9

又係on9奸樣

原來呢首hana

經濟唔掂果陣班有錢佬走哂啦 重等你班中產咩

慳娜唱?

啲trailer片喺第一集出晒咁滯

首富咁易玩完

Hana

看穿所以奧秘

即使宇宙淪陷也在你身邊！

最上層個班一定收到風

算係 加埋隔黎有成600

蝕左百幾億

時間線會唔會跳番現在

睇唔睇到查生條大波妹叫咩名

買IKILLULATER蝕到癱癱腰係咪榮氏家族

特技人好睇定呢套

特技人貼地啲

唔洗問啦

如果係陳錦鴻做依家郭晉安個角色
應該正好多

會 今日上網睇完結局

真心覺得overrated，之後越來越亂

成套戲只係用黎j niki 靚湯

應該無出名

痴線去到中間無啦啦變左特技人之愛情來的時候

大陸只係負責出錢
製作都係TVB 負責

I kill you later

首富個孫會同深水埗小販做兄弟

選戰同東方華爾街都睇得出佢係眼高手低,
唔明點解比咁多資源d位人兄,香港真係無人材到d個地步?
定係睇好佢有潛力

有冇人話我知阿旺成日唸住鳩笑兩下就覺得自己好奸？
佢老味D戲屎到咁
連大陸都唔吼佢
TVB而家真係專收垃圾

叫特技人但成日成集冇特技情節都叫貼地

原來你哋喺呢度

睇個名都估到係老土啦

得罪講句 創世紀2仲垃圾過溏心風暴

一定自然好多先
呀旺鳩識演戲咩

睇到啲負皮就好笑
牙旺咁撚多fans
兒登仔未睇過好戲骨 以為chok奸樣就好奸

麻麻地, 好似重未有主線...劇情跳來跳去.......
睇多幾集先算.

成套野就係睇林文龍用上帝視角將郭晉安由頭撚到落尾

以為睇緊《百份百感覺》，無論咩角色，iPad niki演譯方法千年不變

中五畢業iPad Niki啲英文

《百份百感覺-布拉格篇》

二打六：I call u the hole morning

記者係唔係楊嘉欣？

cctv8已經播完
一日3集

與敵同行
忠奸人
致命復活
再創世紀

發現近年嘅「掛羊頭賣狗肉」劇少左好多
(即係話講某行業但只係頭尾兩集有講個啲)

相反，tvb一向「含金量」重啲嘅劇
例如警匪、律政、醫生、查案個啲 都係少左

近年來講真係查案嗰啲
都係不倫不類鳩鳩地
咩雜警奇兵 為食神探 八卦神探 福祿壽 高倫布
就是真係查案，都唔係警察做主角
而係心理追兇、純熟意外嘅讓路比其他人做主角
我諗一個好重要嘅原因係資訊發達冇得再抄
刑偵一堆狂抄日本
古靈偵探、刑警 呢啲已經係已經係09、10

律政都係
好似好耐未見過律師做主角嘅戲
真相、律政強人呢類真係值得深挖落去
個套是咁的⋯⋯個名已經有啲on9 好難有太大期待

古裝嘅查案&狀師類都絕左跡 上一套已經係舌劍 ？

總结：特技人只係一套wfc嘅劇
同近年其他嘅潮拜武當醋娘子衝線水發胭脂末代御醫完美叛侶超能老豆我瞞結婚了燦爛的外母波士早晨 注定無人問津

團圓 過兩個月就係播 狗公入義莊九江十二坊

主演
林保怡、陳錦鴻、薛家燕、鍾嘉欣、
敖嘉年、江美儀、馬 賽、樂 瞳、
林子善、劉 江

題材又係守業
又係首歌ok 但 wfc

但係
有網民發現，此劇主題曲《今朝有酒》，有部分旋律抄襲自日本倖田來未的《夢のうた》。
而其實倖田未來此曲早年已被指抄襲女歌手奧華子的《溫柔之花》，《今朝有酒》被恥笑為「抄上抄」。
《今朝有酒》的作曲者是《超級巨聲》出身的陳鴻碩，自然例牌地否認抄襲。他辯解說：「．．．就是五粒音，自己彈彈吓便寫出來了。我事前沒有參考任何歌，今次只是巧合。」

推

hktv

黃皮白心

有睇都知

得最右...

成人情節

咁益查生

死大鱷

因為無羅嘉

面冇四兩肉

條o靚又係奸既

條𡃁係咪大贏家

仲玩期權
不如拍套月供股票發達好過

查生有冇扯旗

周柏豪個鼻哥窿真係好核突

周柏豪你識唔識整嫁
全部推鳩晒比條女做

反而周柏豪做返4非入面個一樣

D富家子弟唔明冇爹DEE就什麼都不是

葉榮添

霞姐

亂入

TB頭

當係咋

Kfc巴打可唔可以cap部蟲蟲機

都估到又係靠條女

鳩拍蠔係鳩嗡FREE RIDER黎
講撚到神童咁撚樣

即係葉榮添仲係香港首富啦

好撚仆街

霞姐好似屋村果d大陸人妻

占士條女做咩整左個TB頭

比人霸咗部電視 一陣回帶睇返

無煙城呢你老闆？

套野有兩個年代？
袁Ben一時喺香港一時外國既

攤大手板問人拎錢
有事就推晒比條女做
日日賴袁偉豪唔課金

佢仲識做啲咩
編劇頭兩集就寫到佢咁黑人憎
點叫人睇落去啊

周柏豪真係好仆街 正free rider

長髮嗰期咁正受左咩刺激

現實中真係有靚女engineer就好，全部都係毒撚

勞家如果可以客串幾場， 成套劇會高幾班

阿旺做唔到大老闆的感覺

毒女

上年機票單嘢

周麗淇好靚

已經睇曬成套 四個字形容
不撚知所謂

溝女嘅時候就可以靠返父幹啦

成日講累計期權輪

不停咁買落去
幾時真賺 ？

個助手係咪阿旺條針嚟

Paul少蠢過豬

Niki真係慘 以前都拍鄭嘉穎嘅級數 而家要拍袁偉豪 真係好唔襯

呢套野真係睇到打冷震 仲房利美房貸美 宜家講騰訊、龍市啦

好多無謂劇情

宜家月供股票發達
仲期權

套劇d色好核突
color grading好怪
d人面色燶晒

全部都橙啡色

葉考禮死左開始跌watt , 之前都仲keep 到水準

08年？

原來雷曼係郭俊安隊冧

咁樣馬後炮式 預言

好神呀

楊怡好似幾索

咁張學友要搵佢

楊怡仲後生過黎姿，點解黎姿索咁多

好心林文龍做下gym
個身勁細，個樣幾型都無用

用平民d錢去救私人機構。 咁高鐵呢？

屌林文龍個看透世事mode好on9

高鐵阿公嫁
租比私人搞

第一間就講Lehman 真係上帝視角

頂你第一句

馬後炮黎寫劇本 個個都識啦

啲火燒到幾旺
都唔夠你旺喇丫旺

好友

我要你地做一個漢堡

兩個仔以為係𡃁黎

唔想佢哋做將軍
咁一定想佢哋做智將

周麗琪好靚🤤🤤🤤

誠哥係咪又係咁教仔

屌.. 邊到跳都一樣

好古怪嘅對白同演技

成套劇離撚地到

有人鋪路仲想點

首富個孫響深水埗玩

呢套垃圾劇成套大陸劇咁

去印度呀笨

啲對白咁老土 真實都唔會咁講嘢法啦

帶Uncle去鬼屋

就黎四張野仲跳
你估你仲有好多鈣咩

學劉話：我要靠自己既能力去數錢呀

do姐鈣質舞.gif

第二日即時推得慢曬

學do姐飲奶補返咪得

套野好悶好老土

應該點講

跳咩, 過多幾集一定無跳舞劇情

似d跑腿

不如佢講 不謀萬世者，不足謀一時；不謀全局者，不足謀一域 嗰啲算啦

頭先郭晉安一野估到雷曼果下

覺得有D夾硬

啱啱都係同你唸同一樣野

太浮誇

唔太識
其實雷曼單野唔係事後先爆好多內情?

豆腐花補鈣

幾撚時先講到2018？

起碼加多幾句鋪排先啦⋯

試諗下如果係lo嘉 應該會自然得多
或者劉青雲

去布拉格俾難民屌

走糖補到鈣質

估中左, 主角好神

主角大能

為左睇楊恰

仆街

竟然有粗口聽

查生PK

仆街唔係粗口

好似大時代last個集

查生都唔啱做二世祖角色

掉個仔落街

唔知係咪每一集都會有鏡頭得閒影下布拉格呢

accumulator 幾多都唔夠輸
但用公司買，清盤算

百零億姐...

準備大中風

captain nancy又宣傳

首富蝕百幾億駛唔駛叫哂救命

好撚中二

佢啱做有米仔，但做二世祖有少少on9

不能丢人現眼

好悶.咩都對白交代

楊怡好索

係唔知點解呢套靚咗

Paul 少on9

大陸劇感覺

一野調百幾億 誠哥都唔知得唔得

好明顯 化妝

係咪仲要慶幸佢講包二奶？

買雷曼個d
係度輸打贏要

高左d息咪係風險囉

著d OL 裙好索

啲街坊全部靚cast

一早兌張10萬票啦

警訊咁拍

咁樣都仲唔係輸打贏要

on79, 有乜銀行會同你對賭百幾億呀
tvb班19編劇做多d research la

攞返晒啲錢就比周柏豪呃晒

芥蘭後面條女咁多年都

去問,又係渣都無

楊怡做主角，佢家姐就連配角都唔係

有得賠? 第一日出世??

岩岩白雪雪條女好正

看穿女女奧秘

咁快變首富 ？

當年係有d人有得賠

係...好似真係銷售有問題

落手個d真係一d責任都冇
執都野都要睇下
何況用錢買...貪字得...

家姐冇主角相

宜家買咩都「我清楚 我明白」

其實根本就係好多人輸打贏要先咁樣炸MA

投資汲及風險個個都知啦, 依家銀行咪賣乜都俾D範句你補返底囉

唔通行入賭場話大細俾人圍骰通殺又話人事前冇講咩

講得出呢句肯定冇去過布拉格

d劇情咁撚on9都咁多人討論
打手真係多

同買電器手機一樣
你估sales真係真心幫你咩
人地要都要追數,追唔到數佢死
唔通你買左件野番來唔好用
又話人地銷售問題

咁如果當年大賺,班友會唔會分番D錢比銀行職員

有無人覺得四大富豪除左胡楓同潘志文，另外果兩個好似樣?

古天樂

大陸版34集少左咩

其實唔止少左部分內容，香港版剪接好好多

聽講楊怡個結局會唔同

其實林文龍幾好j

我諗大概係一d高風險既野包裝成低風險既野

當然有機會係衰左野，先會賠比人

一半半
有大部份人的確自己買乜都唔清楚
但迷債本身係AAA入面包一堆B，C級債，
就好似美心月餅盒入面裝大陸月餅

岩岩睇左結局，你老尾吹到個市就黎冧，跟住俾個大陸富豪出黎救返個市

其實查生跟班係咪害佢？

niki:「你係咪覺得我咁呢」

無budget去英國拍外景，咪加入布拉格舞團

又係 周柏豪+張家誠+張美賢

埋藏黑暗不見光 我自己可跟我 高飛遠走悲歌~
熱情若沒有結果 有一刻花火 再沒有我的檔案~

冇霍景良嘅創世紀仲大獲過冇葉榮添啦

:[天佑！！～]

:[我個人企喺呢度，咩架車喺果度呀！！]

周麗淇啲戲好普通，勉強合格，但係一去到啲激動位就只識得嗌

天地豪情撈家咪仲黑人憎
為反而反

改唔到喇
尤其低音嗰陣umum尋尋真係阿旺上身

音樂鬼才自己唱出黎個陣係咪真係覺得岩音？

Btw tvb而家啲曲真係好撚難聽
之前撈家首與諜同謀
黎緊想知張衛健個套首歌會點
張衛健啲主題曲包括台灣大陸首首都好好聽

繼續

陳貝兒

大鱷

屌你老母，咪撚煩啦

林文龍成個憤世樣咁

正義撚

做生意講良心食左屎十世啦

所以你咪做唔到有錢人囉

理得D 傻鳩死

no阿戚 周旭明 no party

They look so happy, I’m happy

嘉欣bb

坐到有人死為止

衝動撚

D人輸打贏要

10萬票個個人

坐郵輪回來跳

不得不講 周柏豪新歌再創世紀主題曲已經超越左我偶像撈家

跳樓

金融風暴都無人跳樓啦

抵撚死啊 跳多啲啦冇班傻閪我地點搵錢

屌你老母
Cctvb連買個西瓜既錢都無

用心良苦

塵歸塵 土歸土

好悶

夾硬黎既情節

戇撚鳩

好撚假呀，拍到極唔好睇

喊到震晒

鐘嘉欣真係有喊戲

鐘嘉欣係咪去到50歲都做緊d柔弱角色 一日到黑係度喊同大叫

又做喊包

強項

係喎
點解會有洪白嵐

唔係息影既咩

cctvb 贈興
近排香港股市跌到仆街
股災來
大把人睇完cctvb
可能 睇唔開

依然睇極都代入唔到套戲

今年四大膠劇
溏心 深宮計 再創世紀 使徒

飛虎2，除此之外大部分都係

林文龍=諸葛亮
阿旺=阿旺

贏錢果時又唔見班人屌
一輸就個個出黎要人回水

每集都好似睇緊60分鐘既trailer咁

豬肝寶氣都唔係，仲做得幾好

成套劇都係文戲?? 除左鬥智，有冇鬥力

其實我覺得頭先跳樓果場拍得幾好...

CV寫技能係喊

Opening 同唔知邊套英/美劇好似
記唔起

使徒係上年

今年可以加埋棟仁的時光同埋特技人

死左係香港。。。點解飛過去

羊怡好正

郭晉安幾勁 做奸佬似奸佬，做智障似智障

濕撚哂

Yoyo

阿旺d戲好撚誇

好似顛佬再食左興奮劑咁

啲景真係好靚

好想屌

御用溫室小花

對眼好柒

屌又黎 好彩係最後一次睇

做唔做到一個智障嘅奸佬

依家倫敦金d撚樣都係咁。 精神

鐘嘉欣好撚煩呀

last一套

好靚個景

喊驚咁

正人妻

爭產 宮廷 商戰 警匪
全部都係tvb典型劇種

又話到人呃佢地

輕狂

把聲好難頂

she up mud 9

嘈撚生哂

好想屌鐘嘉欣

買迷債班人抵撚死架喎

老老實實呢套野啲人過晒氣

個湖

睇完延禧睇呢套
好似低唔知幾多個level

鍾嘉欣真係靚
醫生識揀

唔係貪錢點會死

我想睇鍾嘉欣比林文龍渣波
唔係佢渣鳩林文龍個波

可惜有個吳尊

個景靚到

好靚，可以做wallpaper

又煮面屌你

爆喇爆喇

咁快知道

又喊

靠柏豪幫套野吊命

屌你呢part咁似同陳豪拍果套咁既

好嘈

yoyo呢

好煩 真係

鍾嘉欣D戲廢到

我都唔想再見到你拍喊戲

戇撚鳩

快到咁

果陣鍾意嘉攞唔到視后真係好公䢭

笑而...

呢首bgm都用咗一段日子

又嚟料

鐘嘉欣淨係識咁樣就叫識做戲

認真 其實喊得幾入戲

屌鐘嘉欣煩閪到

鍾嘉欣可唔可以唔好再喊
好撚煩

嘈撚到

全世界欠左你咁

腳圖

屋企人係度睇 好撚噪 好撚煩

😭😭😭😭😭

點解同創世紀差咁遠 人地有哂伏線 膠位都唔會格硬黎

點解阿sir係阿sir

唔講以為今集30幾集

阿旺放料比記者煲林文龍？

佢老豆老母俾人斬死
會唔會賴個刀匠

屌 個五官痴埋一齊你咪睇唔到佢做咩囉

又係楊怡

好鍾意miss koo

好撚嘈 熄撚埋電視

下,設計咋wo又關佢事

好野, 甩難

好老實 其實郭晉安林文龍係香港都未算最紅個幾個
佢地拍住撈家歐陽震華呢啲級數都係做男二
仲想搵佢地打入大陸

一姐起歌

please leave me alone
i beg you please
go
sorry

屌你, 講英文

不過林文龍都戲算ok

呢part攝影師咁中意用航拍

美國呢啲地段一間咁嘅屋要幾錢

去年二月閃婚的鍾嘉欣，同年八月榮陞人母後，一直留在溫哥華生活，偶爾回港出席活動賺錢，她對於「太空人」生活甚為享受，更指短期內難以抽空回港拍劇，不過據本刊得悉，本月中開拍的新劇《再創世紀》，鍾嘉欣將會參與演出，皆因此劇將往溫哥華拍外景長達一個月，故鍾嘉欣可以因利乘便復出拍攝；另外，她早前回港時也為《溏心3》錄插曲，不過，據知她快將與無綫約滿，近日雙方傾談續約一事時，仍處於膠着狀態。

鍾嘉欣今年三月尾回港拍廣告時，接受本刊訪問，她指內心仍想在事業上奮鬥，但短期內難以拍劇，因要餵人奶及照顧丈夫，更笑指除非新劇在溫哥華當地取景。夾在家庭及事業中間，鍾嘉欣真的難以抉擇，加上，她與丈夫均希望再生小朋友，故事業仍未有明確方向。不過據知本月中開拍的新劇《再創世紀》，將在溫哥華拍外景，而無綫早在三、 四月時與她商量，最終嘉欣覺得《再》在溫哥華取景一個月，比其他劇集需時三、四個月較短，故她答應參與演出。

除了落實復出拍劇外，鍾嘉欣早前回港時，也為新劇《溏心風暴3》錄製插曲，眾所周知，她在《溏心風暴》首兩輯的「常在心」及「于素心」一角深入民心，網民也希望她可以拍《溏3》，今次能夠為劇集唱插曲，以表支持。

家庭事業兩難全

至於長遠發展方向，鍾嘉欣仍在考慮中，據知她與無綫合約快將完結，而且她明白「太空人」生活難以回港拍劇及灌錄唱片，沒有劇集效應單靠出席活動，亦難以維持事業；現階段她重視家庭，親力親為照顧小朋友，故續約一事處於膠着狀況。

無綫助理總經理（藝員管理及發展）樂易玲說：「嘉欣是會拍《再》，因為在溫哥華拍攝，她（指鍾嘉欣）每晚都可以回家照顧女兒及丈夫 ，又可以叫母親來幫她，（是否傾續約？）是，不過她都要考慮家庭，始終她想再生小朋友，所以不只是條件（指酬勞及機會）的問題，反而是她能否兼顧，（《再》會否成為息影之作？）又不可以這樣說，可能將來有劇在溫哥華拍攝，她都可以參與，她仍在考慮中，未有方向。」截稿前，鍾嘉欣未有回覆。

一姐

鍾嘉欣既角式用途係咪冇左嫁喇

一直覺得佢好似何硬C

好尷尬
一啲都唔覺得慘

一姐 拍拍拍

不過硬C正d

Please
Please
Please!

係咪退場,無佢戲份??

我都覺 對住鍾嘉欣呢d爛戲都可以做到七情上面

但呢個公主角色位
除左鍾嘉欣同香香
你搵Ali 靚湯黎做都做唔到果種高傲味

其實呢套野都幾悶

tvb而家一外國外景就航拍架啦
扮重本

佢同父母完全無鋪陳
無啦啦兩條臨記慢鏡跳樓
邊忽感動呀

特技人好睇d

成日又中又英

湯得既

用創世紀依個名真係好on9

雖然又係喊，但又真係做得幾好

大家都麻麻

25 do狗

Please!!!!!!!! I beg u
Leave me alone

死左就話生前要關心多D

鍾嘉欣做嚟做去都係呢d角色，定咗型

求其煮嘅屎 同 洗一大堆錢嘅屎

夾硬搵佢出場
又夾硬要佢兩個分手

屌你老母
係咪做之後林文龍都無女
大結局又得到佢原諒
俾鍾嘉欣出多兩分鐘
咁就慳返一個女角？

不過都好過全民做星

又一次證明果D 出力做, 標榜好戲連場都係悶到仆街
根本觀眾都搵唔到位投入

可以即刻訓番落床

唔得 湯都淨係似小康之家的女
做唔到不食人間煙火的感覺

某程度上慶幸巾幗梟雄同金枝慾孽都拍咗續集
雖然巾幗3大暴走金枝2 wfc

不過總叫唔使而家拎嚟糟蹋

條女

大堆頭果d通常都係垃圾 除非有韋家輝 阿戚監製果d劇

首富邊有可能收皮

胡風啲戲拍得住周聰

去到呢d女級數會唔會為一百幾十億淆底啊

BB 來了 低成本就好睇

岩岩果幾秒已經係全晚最精彩

搵胡楓扮首富好似差咁D說服力

點解咁撚廢架 得百幾億流動資金

問銀行借都得啦首富

已經係開播以來最精彩

李嘉誠會唔會無流動資金 求人要科水幫佢

十倍

咩之前果d賭城群英會 無間道都係垃圾

修哥carry 唔到角色

一沉百踩

首富會咁廢

鷲哥做會岩d

唔知咩叫雪中送炭

李家誠都破產

啲數聽落好細

另外兩個有錢佬好似樣

百幾億

香港首富？

曾江

匯豐三十蚊.jpg

修哥似講故佬多啲

小市民: 關的鳩事

其實百幾億對首富黎講 好撚少

有無方孝孺

我未見過首富會因為會一單野而收皮

洗唔洗叫誠哥送棟中環中心比你呀首富

長實（1113）去年底以402億元出售中環中心75%權益

小市民: 關我鳩事

兩個都係亞視人

香港首富會因為百幾億就唔掂

曾江彩你都on9

差個2毫
照入啦

屌 對比大時代 呢套質素十分一都無

楷仔一年都唔只問daddy拎呢個數

好想睇安仔講accumulator

阿旺做乜鳩

大小gordon

遲啲送比呀旺

郭晉安呢套做得好差

同當初買qq一樣 唔敢買正垃圾

呀旺tone: 邊個同我爭呀

廣播劇咩
咩都要畫公仔畫出腸
全部用對白講晒出嚟

青姐

跌60蚊升兩毫綠燈

做埋天蔭大股東
食埋佢

成套得林文龍係ok 做hktv既水準

？？

hsbc

女主播輸好多

吹到喊，扮黃紫盈

唔睇晝面都ok

呢兩個人個樣好古靈精怪

誠哥：我玩女都唔只洗百幾億喇